[16/17球季] Snooker賽季討論區

LIHKG有冇人有睇snooker想傾下波經?

我見以前除左World Champ之外都冇咩人開post傾snooker

桌球撚出嚟推下
Btw 出面有個uk championship嘅post

球季完個post都唔會爆

btw, 桌球撚召喚

沉得太底冇為意
咁依個post遲d Scottish Open 先推返上黎

有冇人睇Scottish open
傅生frame 1最後個黑波竟然搵左手打

真？印象中未見過佢用左手

我都係第一次見
佢啱啱好過左百 pink較黑角度斜左就搵左手打
btw marco 2-0 sanderson lam

留名學野

奧蘇同jimmy white 都領先緊3:0
好大機會三十二強對